有冇人見到個天好多飛機？

係講緊望親上去都有十幾部向北飛，即係加埋有幾十部飛機，仲時不時有強光

相呀

圖

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

我相信香港人好醒目
所以我地應該從根本解決問題=買裝比前線 買完直接擺底就得 咁先最最最快最有效
唔好中計
帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢比d不知名人士（三毛藍絲發國難財），仲要比警察有機會派人起我地既前線勇武義士底，全部都係鬼

#香港人要醒目

一點點光全部都係

我都見到 好誇張
十幾架同時喺天空
利申：觀塘區

我屌你老母呀飛機？

航拍定飛機呀

真係飛機，用電話點影
全部穩定向北飛

好難影到啲飛機啊
肉眼睇得清楚啲

但見到不斷閃光

唔似係航拍喎 飛得唔慢

不如拍片啦好嗎
完全睇落似一粒星星。。

睇完你個po 抬頭就見到2架飛機

今日下就都見到，
好少一望會望到兩部飛機

拍片更加睇唔到
大家望出去睇下有無囉

星星唔會移動㗎嘛 當我白痴咩